{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 여울터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 客室内では喫煙は禁止されており、客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の際は責任を負わなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする可能性がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただき、施設を損傷させたり紛失したりした場合は責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は許可された場所でのみ行うことを願い、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 二重予約が発生することがありますので、この点にご注意ください。料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 入室利用の際、お子様や幼児と一緒にする場合は、安全に注意してください。 バーベキュー場は20,000ウォンで利用でき、駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数の追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守していただき、施設を損傷させたり紛失したりした場合は責任があります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えますか？",
            "answer": "喫煙は許可された場所でのみ行うことを願い、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "お子様や幼児と一緒に宿泊する場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様や幼児と一緒にする場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と駐車場の有無について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は20,000ウォンで利用でき、駐車可能なスペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 520
    }
}